屌你老母smt大專plan 咁既速度仲話行到最快450？

smt個大專plan喺最快187mb㗎巴打，得數字台同c記有450mb

呃鳩我

不嬲都知冇450，佢冇寫姐

就算收爆格都係得1xmb 有無咁誇
之前人仔4g都快過佢

4.5G 網路吹水
但地鐵收得順
利申: 人仔轉SMT

如果人仔唔係成日地鐵load空氣嘅話，都真心快過SMT
人仔試過係室內有7x mb
SMT 頂到盡真係得1x mb

450 MBPS 係CSL
數碼通邊忽有寫450MBPS
同埋你估下如果數通碼真係做到450MBPS你慌佢唔賣行廣告????
鬼國移動330MBPS都賣行廣告啦

可能巴打你個位收得唔好姐，我用SMT 平均都有20mb（張卡最高42mb）
而且我都只係手機用唔share wifi ,基本上有7.2mb就好夠